到底班港豬想點？

以前日日屌大陸遊客迫爆商場，好啦到而家反送中冇遊客，又屌示威者趕客
神又係你，鬼又係你！